吉野家既新鮮凍檸茶真係好能好飲

每次都叫

奶茶好甜

之前飲機檸
飲完一次解

加幾錢

機檸+2蚊
+3蚊有檸檬個隻好飲好能多

我仲要走冰

機檸好撚好飲

市面有無得買

甜能到仆街

好甜

覺得一般
利申 做過兩年part time

甜...

你飲完油飲咩都好飲啦

Boxin > 泡菜雞

機檸=雀檸?

只敢食下午茶

終於有人識貨

我都覺

咁核能同大陽能呢 好唔好飲架

少甜都甜到仆街 雖然次次都嗌

好似係道地檸

歧視呀?

又互含

甜過閪 又冇得少甜

啱啱食蘑菇雞先飲完